爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (19)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

Gen5 - 第四季動畫版(GT系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩
例如今代新主角機Z勇士攻擊環上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

去到最後幾隻有超Z覺醒系統，當發射力量達到覺醒水平
就會展開覺醒翼，令到鐵會被頂住無咁易被Burst(我地叫防爆)

GT系列陀螺加入部件互換既玩法，就好似Starter既皇牌神龍咁
一盒入面包三個Layer，包括攻擊型皇牌，防禦型岩守以及持久型格蘭
而且有其他GT陀螺既GT Chip及鐵可以互換，玩法再增加一個層次

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65

仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)

當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦
買B-88旋風發射器時請留意後面右下角有個Code
I1318為新版，比較冇咁伏，藍色好似都係伏黎，買就買紅色啦！

新手建議買超Z勇士附送既長左右旋風或皇牌神龍既左右輕便

因為發射器勾已修正過，基本上正常使用冇咩問題

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街

屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:(如果無盤)建議先買盤Set，B136 GT對戰Set有特別色斬擊武神同皇牌神龍$349

再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇神代鎮魂巨神
Z代可買B121或B128改造Set都OK，然後再補幾盒RB補充下

GT可選擇買RB15搏天馬以及審判小丑

Q:咩叫RB?
A:RB指Random Booster，一盒共有8款而入面有隨機1款
有特別顏色既攻擊環同唔同部件，新玩有預算既巴打可以抽幾盒補充下零件
以下為其中一款

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

Q:咩叫『幻』?
A:『幻』部件係用於GT陀螺上面，其軟膠能夠卡住攻擊環同鐵之間
令到無咁易被擊爆，但壞處係一般GT鐵有7-8g，而幻只有1.1g

有玩開/想玩既一齊討論下

超Z系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年8月26日暫時評價
我只講面同底，鐵就唔講啦(大部分人用返神代鐵)

B-104 不敗武神 B 售價$109內
不敗武神係屬攻擊型，Z代將攻擊環標誌性既三翼添加左金屬
重量由天帝約9.幾g>進化至19.5g左右，係神代既兩倍
亦都係Z代系列既System(含金屬)，雖然攻擊力好高
但因為重量分佈唔太對稱，即使裝左LevelChip都會唔平衡
Z System除左金屬之外都有高低差既玩法，Vl底屬於高身底盤
Vl就可以H底咁識自由回轉，因為大平底既關係就會貼盤邊狂走
甚至會走得太快插盤邊時再插中間擊爆對手
但因為唔對稱既原因佢持久力都好低，所以只限全攻型使用
(感覺上有小小高手控)
＊RB10既綠黑色武神係大約重多0.8g左右，即係突破20g

B-105 阿基里斯(Z勇士) B 售價$109內
阿基里斯係今代主角屬平衡型，外型設計為兩邊金屬劍同金屬盾
第一次以平衡型做主角，而且底盤係可以調教高度(有小小似鋼魂巨蟹)
高度係屬於正常同高身之間，底盤就似初代F底/小小白虎既感覺
中間凸起一點，會企到中間之餘亦都可以受攻擊而暴走
配上LevelChip轉起上黎都算唔錯，三尖八角既外型令佢似攻擊多過似平衡型
不過小弟都幾鍾意用，因為拎黎硬攻幾好玩

B-106 帝王鮫鯊 B- 售價$70內
鮫鯊係防禦型陀螺，外型設計係類似波浪型且含金屬去化解對手攻擊
雖然外觀上係完全對稱，但轉起上黎係『發』得好緊要
即使裝左Chip都係咁，本身配上最重既0鐵，所以重量方面都唔差
常見改裝都係配上O底或者At底，大賽同活動都有唔少朋友會用
可惜小弟對佢無愛，大家有興趣可以開發下

B-110 血腥聖槍 B+ 售價$109內
聖槍係屬攻擊型，黎到第三代終於由迷失兩條鐵龍
惡夢四條鐵龍，進化到血腥有五條鐵龍！*中間金色係膠黎唔係金色鐵
鐵既分佈都係靠外邊，而且今次攻擊環起左四隻角
(個人認為係攻略鎮巨Br既好幫手)
底盤係屬於底重心既Sp底橡膠版(有小小似銀河天馬R2F底)
移動速度比以前快左，當然斜Shoot斬中間既持久型易Burst對手啦
但收到玩家意見話Z槍好似冇以前咁勁，但我用落其實未至於咁差
當然都有唔少聖槍Fans啦，個人認為都值得入手既！

B-111 衝擊末日(RB 10) B 售價$69
末日係屬於持久型，今次係由細佬亂次郎使用
概念同神代相約，改為金屬持久翼(高速時展開，低速時收返埋)
可惜就係個Lock同神代差天共地，冇左神代開始末日有廚既感覺
配上新R Frame，三邊高三邊低既設計用落都唔差
底盤就係神代三叉既Wd底
RB10入面亦都有值得抽既野，就係藍色鎮魂巨神
其次就係紅色聖劍，因為有黑B Frame同常用既At底
再之後就有重小小既黑綠武神同湖水綠既阿基里斯
大家有興趣不妨抽下

B-113 地獄蠑螈 A+ 售價$70內
地獄蠑螈係屬於左回轉既平衡型，攻擊環有轉Mode既設計
有聚集一齊既五刃攻擊Mode，或者係十刃既防禦Mode
左轉之餘仲要攻擊環都有成21g！
而且鐵既分佈係外圍，轉起上黎都幾直
配上Op底，一個不可動球體既防禦Mode，或者底盤偏差既攻擊Mode
(有小小似鋼魂烈風山羊)但實用底卻唔太大
建議都係O/At底半守半攻幾好打
遇上左轉鎮巨Br的話都可以削死佢
情況就好似混沌打神鷹一樣(玩開既朋友會明白)

B-115 天弓力士 B+ 售價$70內
天弓力士係屬於右回轉既持久型，攻擊環會係高轉時因離心力而令兩把弓撐開
低速時會收返埋增加防禦力(似獅王神能力)，外觀比較對稱轉起上黎都幾直
配上Et底，外觀上似始源末日既R底盤，不過今次個兜就用上低摩擦素材
加上係低重心，持久力都唔錯
如果要玩既話可以好簡單配上0.Et已經幾好打

B-117 重生鳳凰 A+ 售價$119內
重生鳳凰係屬於右回轉既防禦型，攻擊環因為有兩層所以會要擊爆兩次！
即使第一段外框被擊爆，(飛行道具)繼續留係盤內到對戰完結，如果執起就係犯規
因為本身有兩層已經有一定既重量，所以除左衫之後攻擊環極圓
難以擊爆！而且配上10鐵，重量同0鐵有得匹敵，所以都係受歡迎既鐵之一
Fr底係接觸點(非自由回轉)低摩擦球型加外側係橡膠組成
官方解說大概係中間時因低摩比較襟轉，受到攻擊後用橡膠邊加速反擊(好似係)
常見組合都係配上O/At/Et底等等

B-118 猛噬獵豹 (RB 11) B 售價$69
猛噬獵豹係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環會係對戰中升高(有小小似爆裂護靈機關)
可以咬住對手攻擊環作出強力既一擊！(講係咁講)個Lock都係三格高既
配上新外框L Frame，重量暫時比B環仲要高
特性係可以上下都裝到(重心一邊較高一邊較低)，不過低重心好易因暴走時磨地炒車
配上淺藍色Ds底盤，都係常用既部件之一
RB11仲有好多吸引既副產品
例如黑惡夢藍血腥紫三叉之外，仲有隻紅色版獵豹，雖然配置唔一樣
但個攻擊環都可以當次獎之一啦
最伏既副產品有:
黃巴哈(得個黃L Frame有用)
白武神(得個面有小小用)
綠鮫鯊(最撚伏，接近冇部件岩用)
都係果句，如果大家新玩又冇咩部件不妨抽下，始終都係特別色黎

B-120 破壞聖劍 A- 售價$109內
破壞聖劍係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環有鎖實既普通型態以及解鎖既Buster型態
Buster型態係把大劍會伸出小小增強攻擊力！
可能好奇怪點解聖劍有A？因為今次隻聖劍轉起上黎係對稱唔會太『發』！
真係好感動，以往聖劍係以不對稱做噱頭
今次竟然轉得咁順暢，真係喜出望外！
配上1'(Dash)鐵，係1鐵既強化版之餘仲增重左小小
即使1'鐵唔對稱都唔會令聖劍轉得『發』，所以係3on3選擇部件時又唔洗頭痕啦
新底盤Sw，係Ir既強化版而且係屬於高重心
底盤兩側亦配上金屬小型劍！底盤重量又再提升
鍾意攻擊型既朋友真係好錯過

B-121 超Z三陀螺改造Set 絕對值得入手 售價$199
點解咁講呢？首先配上初代玩家一定識既飛狼銀白！
而且有超Z魔犬，岩岩先係日本扭蛋機出無耐就普通商品化啦！
仲有隻橙色阿基利斯(今次有閃貼架！)
而且阿基利斯內含D Frame，其實係配比破壞聖劍專用！
底盤又包含常用既紅Ds，綠At，仲有小朋友好鍾意用既Br
以前Br得神改Set先有而且賣299，今次199已經可以入手啦~
所以岩岩新玩既朋友可以買左呢套先啊！

B-122 亡靈魔龍 A+? 售價$109內
亡靈魔龍係屬於左回轉既持久型，能力同上代一樣有橡膠係攻擊環
作用係遇上右回轉對手可以低速Shoot而吸收對手既力量轉化為自己轉速
橡膠翼會因高速時要保存回轉力而收起，低速時會展開吸收對手
底盤Ab底有設計同Nt一樣有彈弓，接地時因壓力而收起
甚至會變成平腳，貼盤邊暴走，而且尖腳範圍有隻碟
同R/Et底相約，逆回轉時最後有機會跣贏對手
但對住同轉向時有機會因為Lock唔夠硬而比較難打
整體都係值得入手

B-123 右回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版右回轉發射器，手柄及柄把，而且有阿基里斯Xt底強化部件
Xt+ 可以有三個Mode切換(攻擊防禦持久)
有愛既朋友可以買黎一試

B-124 左回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版左回轉發射器，行山扣及重量穩定器，而且有亡靈魔龍外框強化部件
P Frame，作用係令陀螺臨跌地時因比較圓而比攻擊環先接觸陀螺盤
跣多小小，基本上買左魔龍朋友都會買埋呢套Set

B-125 死亡冥帝 (RB 12) A- 售價$69
死亡冥帝屬於右回轉平衡型，攻擊環係官方自稱最重
而且配有新T Frame，可以向左/向右裝都可以，Z'底有金彈弓唔容易被Busrt
RB12入面仲有其他有用部件，例如蠑螈面/天弓面/獅王入面既Ds'底
都係熱門部件之一，都算值得抽呀

B-127 超Z武神 B+ 售價$109內
超Z武神屬於右回轉攻擊型，其標誌性既三翼代表武神之外
今次仲有覺醒系統，就係當陀螺手既發射力度去到一定程度時
會展開紅色超Z翼，頂住Lock而給予對手強力一擊又唔會輕易被Burst！
Z鐵係鐵同Frame一體化，有V Frame既外觀之外仲有橡膠
可以削弱對手回轉力，增加你Busrt對手既機會(官方話)
Ev底係會隨住你玩既次數磨蝕而進化覺醒，增加移動力！

B-128 超Z改造Set S 售價$349內
超Z改造Set內有超Z巨神！聖盾，末日及聖槍
而且仲有0鐵及Omega鐵極實用部件！
底盤又有Vl'，真係超抵入
超Z巨神依舊可以切換左右回轉之外仲有覺醒系統！
可以大膽講句係現役Z代最強攻擊環當之無愧！

B-129 超Z勇士 A- 售價$139內
超Z勇士屬於右回轉平衡型，同初代一樣有劍盾既外型
而且搭戴覺醒系統，發動時藍色劍盾位會展開防爆系統
付予對手強力一擊之餘自己亦防Burst！
00鐵亦都係暫時咁多鐵入面最重果粒，但因個體差會有小小重量分別
一般有24-25g已經可以接受！
Dm底係可以調教高度，適用於唔同既對戰方式,有高有低亦有攻擊同平衡轉換
附有長繩版左右旋風發射器，發射勾已修正可放心使用

B-130 飛空騎士(RB 13) B 售價$69
飛空騎士屬於右回轉持久型，係超Z世代直徑最大既攻擊環
三翼扇葉既設計可以減底空氣阻力(好似係)令持久力上昇
E Frame係呢代RB先有既，設計同騎士攻擊環相約
直徑大之餘又係減底空氣阻力
Et底外觀上似始源末日既R底盤，不過今次個兜就用上低摩擦素材
加上係低重心，持久力都唔錯

B131 死亡鳳凰 A+ 售價$74
死亡鳳凰屬於右回轉防禦型，係超Z系列最後一隻
設計同重生鳳凰相同，受到攻擊時有機會外框脫落攻擊對手
有機會"Kick"死對手，但最主要就係似DLC咁將死鳳外框裝上重生鳳凰度
成為完美鳳凰(最重Layer約27g)絕對係主流機之一
0 At唔介紹啦，出左太多次

B-132 銀牙白虎(RB 14) 售價$69
大家無睇錯，RB14既大獎係銀牙白虎0.Xt，絕對係90後既回憶之一
不過睇得唔打得，都係收藏啦~~
Z代最後一代RB，對下開放好多特別版顏色陀螺
例如要買野換既紅蓮血腥聖槍及金色不敗武神
打活動先有既邪神傳說巨神及紅蓮Z勇士
仲有當年要1/72買Starter機率先會中既黑色版鎮魂巨神
最後係電盤特別色既Z代日月神

GT系列
B-133 皇牌神龍 B+ 售價$179
皇牌神龍屬右回轉陀螺，本體含有攻擊型皇牌，防禦型岩守及持久型格蘭
三個攻擊環比你互換，以及有斬鐵
St鐵係含有彈弓既四枚刃，反擊時比對手強力既攻擊
Ch底係一個平腳既底盤，但含有金屬！淨係底盤已有14g
所以係高轉時可以發揮重量優勢擊飛對手
最後係修正版既左右輕便以及當年青龍外觀既拉力條(詳情睇上面)

B-134 斬擊武神 B+ 售價$89
斬擊武神屬右回轉攻擊型，繼續係標誌性三隻上段刃
可以強力咁擊飛對手，不過個Layer得兩格Lock
為Pw底而出現既攻擊環，以及有烈鐵
Bl鐵含有三隻翼，高回轉時會伸出黎，增強攻擊力
Pw底有平腳之餘有小小鋸齒，能夠咬盤邊暴走
當力度達一定水平時底盤會縮入去頂住彈弓令到Lock變緊(小小似防爆)

B-135 戰神阿修羅 B- 售價$89
戰神阿修羅屬右回轉防禦型，攻擊環上版六把劍組型既12隻連打刃
抵消對手既攻擊，不過Layer比較鬆..
Hr鐵係同神代既翼龍相似，會一部份膠係自由回轉令到可以卸走對手攻擊
Kp底係球狀既自由回轉橡膠軸，無咁容易跌低之餘亦因磨擦力咬住對戰盤
唔容易被打走

B-139 魔法魔龍 B+? 售價$119
魔法魔龍屬左回轉持久型，攻擊環上有咁多代魔龍最多既橡膠
官方解說係奪走對手回轉力！甚至靜止情況放係盤中間都可以吸收到回轉力
Rs鐵外圍部件能夠自由向右回，但向左就會固定
能夠對右轉對手時更加吸收！
Rs底中間係尖腳而側邊係比較平滑既圓型，去到最後有滑動效果
而且被攻擊時可以重整姿態
＊魔龍A1 Base感覺好似實小小
＊有機會中金色異色版，市價約$500-600

B-140 宇宙武神 B 烈風天馬 A RB14 售價$74
今次RB14Rare1宇宙武神及Rare2烈風天馬
宇宙Base係分上下兩層，外形圓之外仲減低磨擦增加持久力
11.Et唔解說啦，出左好多次
而Rare2既烈風天馬就真當年鋼鐵戰魂既主角鋼銀河使用既陀螺
屬攻擊型既三枚刃能夠將對手擊飛！而且外型比較圓所以持久力亦都唔錯
因復刻關係，以前係金屬既三翼就轉為膠而且再係攻擊環裡面增加左金屬
重量都有大約19g，日本玩家更研究配上Xt+可贏鳳凰/左回轉等等
有主流機既感覺，所以今次評價都幾高！
＊宇宙武神有機會中金色異色版，市價約$350

B-142 審判小丑 A+(只計攻擊力) 售價$89
審判小丑屬右回轉攻擊型，則有兩枚超大橡膠刃攻擊對手
擊中對手時就好似"捨身撞擊"咁，對方受高傷情況下自己都彈飛
官方都解說過係有運氣成份，有機會將廚機一下擊飛/擊爆！
而且內則有小橡膠可以卡住鐵既部分等佢冇咁易爆
配上有塗裝公差鐵，猶如開左覺醒模式一樣！
以攻擊力黎計可算係最高級別
0T不多解釋了，以前哈帝斯都有出過
Tr底設計係外圍組件係對戰時不停回轉，令到底盤變化為尖腳/凸起平腳
令到動態不斷切換，極難觸摸
＊有機會中金色異色版，市價約$350-400

B-144 恐懼龍王 B+ RL1 售價$40
以前Random Layer只有扭蛋版而且得日本/台灣有
今次官方將佢設為第一代用盒包裝，而且有編號所以香港能夠入手
恐懼龍王屬左回轉防禦型，機能於神代相似
受到攻擊時會變成圓形，抵擋對手攻擊從而減低被爆機會
不過巴哈既Chip Lock做短左小小..所以裝好多底都會係無Lock既感覺
建議換上魔龍Chip或者『幻』部件，咁樣就會比之前硬
至於RL入面有皇牌武神閃，RB13飛空騎士紅色版，死亡鳳凰綠色版
基本上唔中皇牌武神都無咩伏呢

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

當然大家都可以睇我Youtube Channle SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

我想問吓抽包捏盒有用？
喺玩具展度我見有條友係咁捏盒

個post點解比人腐皮左

愁巴真係陀螺界No.1 youtube 爸，聖槍介紹清晰精彩，聲音迷人，令人不禁愛上

咩料

我同佢培養緊感情增加緊共嗚感
帶住佢行街

聽人講要用自己嘅血血祭開光先勁

又有異色！

我諗住學倚天班白癡…用血黎鍊成！

同槍槍去食lunch

一定要洗板夠一個post

靈魂伴侶

高轉果陣擊飛能力幾好
穩定過小丑自爆率低D
但冇左小丑低轉果陣都成日可以彈走人（或者彈走自己）

好撚硬呀

今次好大進步…d龍鬚易貼左好多

一田嗰啲係咪未咁快有貨
今日先返香港唔想又出一轉ins

個dr鐵好似好廢斜shoot會gg

我住嗰度aeon有

說好的聖槍一定係唔貼呢

唔該巴打，我住嗰邊一田lockon都冇

辛苦曬

我一直支持貼貼紙…幾多都會

好多大店有喇

我呢區冇
最後都係出咗ins

有冇手足知反斗城有未

未

ok u win

係咪未轉ac？媽咪，我好亂呀

沒有最勁既陀螺
帶佢出去自己揀一隻

冇得怨
你識得買皇家巨神比佢已經好好

隻槍槍好玩
未玩過前幾代槍

呢隻已經係最好都唔like

呢隻野個面同鐵一流parts，係個底累事姐。換個br 底，加個L frame 就宇宙第一陀螺了。

冇人答到我 行完過去發現冇
就答返自己 比大家參考

Jl’好勁

我Jl'比聖槍用 唔鍾意Sp'隻色

差個發射器，買埋隻 超Z亞基，用跟嗰個發射器。

用旋風覺醒到？
我要用輕便先得

旋風係覺醒到的
但冇所謂 自己順手開到就可以

習慣左就開到
我練左排先得

有
不過br多數得銀色

完美巨神00/W/br或8’/L/br
br可以買B121

發覺哈仔同dr鐵size差唔多大 GT陀螺對比之前真係好大隻

因為而家多左攻擊環果舊鐵
又要就到發射器隻勾，搞到要愈整愈大隻好撚難射龍
我覺得鎮魂同惡夢個Size最好
btw 下星期無線冇GT播
到時萬信點借動畫黎谷銷量

有呀

原來改左4點
自膠先

Pish一口
歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人

但個時間表得15mins...

一陣過左日本進度點算

Pish一口
歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人
性槍教教徒

Pish一口
歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人
性槍教教徒
費利

媽咪，GT 聖槍好勁呀

我都睇好耐先發覺，好陰濕

Where

冇覺醒定打到收埋咗對翼
我覺得用x'都幾講運氣

巴打有冇啲抽1/72嘅經驗可以分享下抽咗$2000鎮魂都冇1/72

直接同人收

巴打其實Rb14有黑鎮魂。。。

Rb14有，或者直接去ins買大約$100-120

請問買抽包去邊度抽最好？同埋有邊間玩具店推薦

同埋依家邊度有得買計分器？前幾日去咗東京都搵唔到（日本好少陀螺賣...）

計分器斷左貨 淨係可以上fb grp收

未中過

升級定係放棄單車啊

香港應該未有

29 30日本大會

居然係大會唔係正規商品

等你赤龍開箱

香港比賽係咪仲未用得?

未，因為萬信未有

個發99蚊
咁我不如買隻阿基

差不多啦，要入場買
水腳算好平

堅平，本身諗住過硬100
某格唔知賣幾多，某G更加唔知開咩價水鳩人

btw個launcher堅靚

紫色果隻咁似大地隻黃龍V

佳亞青龍

627 不見不散！

高清圖

巨神

萬能神型到

當年鎮魂張設計圖
好似整尖左同加個Chip咁

フレア+Pl 都有鐵珠

如果整尖應該無而家咁廚

真，最終版靚d。
神巨到今時今日都廚，真係好成廿

連登盃封印仲未解除，就知呢隻野超癲

廢事瘋狂Super

玩到收場都未分勝負

又新RB又巨神

巨神個chip好似其他base用唔到

係咪grand進化？遲下到rock同ace進化
好似kuuga咁

應該左右轉通用啦

邊度睇

紅色果個鐵如果個底冇專登玩野加幾粒野括底應該係新一代廚鐵

舊鐵又圓又靚
爭重量未知

似無極宙斯咁有鐵珠
入珠巨龍

武神

隻鳯幾型

點解隻武神有個環有鐵?
焗油黎?

黑白色joker好型呀

成set野淨係對隻鳳好興趣

緊係油啦

btw終於等到異色魔龍
幾靚仔

GT金槍幾$？

今日見過500

有冇人金色ace個layer點攞成隻金色王牌神龍拆開攞真係吹漲

得金st想要

GTポイント10枚目・・・エースベース ゴールドターボVer.
用10個換

一路碌落去就估到最後會係diablos chip+雙星base=三字頭既layer

不過雙星base都有工差，有d人上唔到16g
btw diablos chip果然屈，唔知8月既巨神會點呢

70g

今晚去晤到

好耐冇見啦

Pish一口
歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人
性槍教教徒
費利

究竟今晚有幾多人

估唔到我一填名上去就無人敢再報名

歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人
性槍教教徒
費利
奶

放心，有我呢個常客

歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人
性槍教教徒
費利
奶
天旋

歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人
性槍教教徒
費利
奶
天旋
神偷
膠洲
Kit
Sam

歡迎新手玩家黎呀

7:18入到Ser已經冇曬新舊場
第十九次聚會
6月29日星期六8-11pm
惠荃體育館活動室（荃奇附近）
費用$30，照樣玩3on3

方便就lm
愁bra 3盤
真 • 路人
性槍教教徒
費利
奶
天旋
神偷
膠洲
Kit
Sam
垃圾仔

今晚唔到？

會唔會帶擂臺

無記播緊

得15 分鐘咁少

同埋個主角配音係飛雲把聲
好耐無聽過了

帶左

活動室要上一層樓

差啲去左舊場...

份新工困身可能平日私片仲易

今日係唔知乜龍唔知乜槍唔知乜名嘅垃圾GT大勝利日
不過打左轉 真係好撚難

威啦 破到1Q題

問問大家
下次想20號定27號

20

尋晚多謝光碟兄零件令我個發重新同愁巴既維修服務，好人有好報

無問題啦

想問下 完美鳳凰配咩環好

最多人用Omega 鐵，唔用環。
不過呢d 一般人setting去到連登杯會比人射波射到喊出黎

用環唔會好d咩
無知一問 射波姐係點

射龍 即係擊飛

用環就久缺持久力

比人射龍算好我隻宇宙下下都宇宙大爆炸送兩分比人

出左小丑同雙星聖槍之後，我覺得一改以往防守持久獨大場面，起碼鳯凰Omega.xt+ 已經唔算屈機。

Btw，巨神br 仍然難打。

理論上雙星應該可以鏟起成隻巨神0L Br射龍理論上

我認為55波啦。

等V’ 4秒法則就返黎架啦

照射佢龍

係陀螺世界「唯射不破」

係唔係定左下次20號？

應該就係，我會努力搶場

有冇邊到可以淨買超z勇士個發射器

ins好似有見過 但印象中好似近90蚊

Ok

玩聖槍又玩壞一個發射器

咁不如我買個黃金版

如果第一次買呢個發射器，直接買盒超Z 勇士啦。

但如果係用壞左，買個紅色B88，換左個底蓋、8字環佢，無人會睇得出維修過。

終於改應該唔會成日食繩了

好消息

黑繩？姐係依家同最長果個拉繩發一樣？

=阿基長繩發

內籠有改，鐵柱加長咗，所以應該冇原版果隻咁易食繩

好似幾好喎但要幾錢？早知唔買多隻阿基

calling

希望仲有

誰輕輕叫喚我

希望大家用多啲GT

用緊GT打飛機，而家Deck 3隻全GT

細細個就鍾意GT

最新既滅絕攻擊環好靚

極8字環幾時先公廁化

終於有時間開黎玩 但感覺好鬆

薄左咪仲易gg

姐係宇宙冇得救

V'

各位對唔住，我又輸左比Bot狗
7月20日星期六第二十次活動好似係
8-11pm 石硤尾體育館
費用$30
輸bot9愁bra 3盤

石硤尾站C出口沿馬路直上就係

終於等到九龍區

我㩒匀曬全新界九龍先得石硤尾

石硤尾好啊，隔離深水埗，都算方便

咩意思

call完g再黎玩/倒轉

有無巴打中左終焉星石但收唔到email 通知

識回血 好期待

巴哈都識

岩岩呢轉的話起碼等個幾星期

好撚型呀屌

有幻 有奧米加軸 有巨神

巨神又係綁改造set

wa屌
有冇咁荀呀
有幻仲有omega底

weight同base一體化
冇得用巨神br幻

魔龍brust化,希望有吸收

幻膠Ω大放送

巨神/幻

希望唔好又甩油

入兩盒保平安

得罪講句隻GT巨好似月神
個樣係超Z武神正面

睇隻色我仲以為係阿基

終於可以組成巨神三子

えー？

GT垃圾

有冇留意我上幾屆係咁叫人用GT
當你地用哂GT 我就決定出番黎打尻你地

巨神唔會係俾佢用掛

上面有人話似阿基

喺我嘅陀螺未出現之前 我冇野講

似似地，黎緊8月出巨神，呢個時候見到勇格
希望係巧合

請問邊度有得睇爆旋陀螺GT？好多網更新到第7集就停咗

幾時先復刻舊世代青龍系

復左S F啦

kickass anime
Fb 鼬の動漫

回血

初版、漫畫版、V、V2、G、GT同HMS

放心，好難
我朋友就自製左

有橡膠
金屬O底

GT果啲都算HMS咁經典都唔復刻
當年青龍MSUV

算係咁,冇防爆,冇得用幻膠

而家係爭在幾多格Lock
鎮魂咁樣又係Br見

唔係叫得巨神既都要禁br/xt+咩

我意思係出面玩啫

青龍原點與終點

唔用巨神chip就唔係叫巨神

所以巨神用Dm'
好有可能係勇格用

宜家天馬出面幾錢？

係，見到Dm’就有可疑

180-200

唔識撚個子彈底…除左斜射，唔係既一落就彈左個仔
就算斜射唔彈出黎但都鬆開左

Bl no.1

原點、繼點、支點、捩點、終點
爭漫畫版青龍(右回轉)、青龍S漫畫色(曾經擁有)
電影版黑暗青龍同msuv(曾經擁有)

我有msuv, 但已玩到好殘 想問玄武 F 幾時出brust版

好似有一盒特別版包曬四隻F

sosad 即唔會係 random 包出

想問下B137個個發射器好唔好用？
定係B-119個個好d?

2款發黎架喎

紅天馬好像都只係200定220

我都見 有紅買紅啦唯有

大家多數用邊款多d?

B137唔係個個人都可以拉到盡
所以普遍都係推薦b129 係b119嘅長繩版

我想下有冇人用雙星加惡龍chip會好鬆

Diablo得2格lock

聖槍先兩格呀 diablo三格

貼係佢青奴得唔得架

係佩雙星特別鬆 佩其他左轉都冇事

佢講呢d野同驚犬話自己好克制一樣

形容得好貼切

講事實啫

佢賣得咁貴又冇門市
點解仲咁多人幫襯

D人認為佢有信譽信得過啩
同d藍絲盲信驚犬一樣

有個白痴問題想問，佢手柄個set跟左粒咁既野。唔知係咩黎

你好似講錯左
應該係買依粒野跟左個手柄

唔知咩黎唔緊要，送比我啦

佢有個扣，換落Xt底到就變Xt+
就變廚底

p環變左公廁
但佢仲未變

完全唔識玩

差啲扔撚左

咦 原來佳亞青龍個面有鐵

中間

都叫好過冇啦唔知會唔會有痴線佬買多4隻拆出黎裝返落青龍白虎朱雀玄武度呢

可能有窩釘

我地黎緊星期六有活動
方便可以過黎一齊玩

坦白講，其實係坐我隔離個uncle覺得得意。係office買左一大堆，結果唔識玩

多謝邀請

黎啦 好好玩架

你是巨神我是br
你是鳳凰我是xt+
Hehe

都唔知你地講乜

黎玩啦

都唔識玩

你都識貢入黎問野 點會唔識玩

就係唔識玩先入黎問下咁多位大師兄

黎到有搞手愁巴手把手教你

好想俾愁b捉手仔go shoot

警隊高度專業克制 不偏不倚執法

勇格兄好心member 左先講啦，一陣又引埋一大班cd room 絲打係門口排隊

重口味
我不是怪叔叔

抵呀！

上次佢去玩具站 簽名條隊排到去愉景新城

想問下邊間有得訂鋼魂套野?

G巴

有台灣比賽開始ban覺醒vl了

pish一口

日本都禁?

禁好正常wor
違改vl已經唔係vl本身既活動軌跡

唔算違改掛
瘋狂玩就好似會覺醒?

軸心損耗有可接受範圍同不可接受範圍架嘛
你睇返不可接受個part
大部分都係會大幅度影響活動軌既損耗

了解

好奇 違改嘅活動軌跡係會點 有冇片睇下

係覺醒
你睇返好耐之前小便d live

官方可唔可以加入覺醒bl軸
斷左好似幾好用

冇貼盤跑得咁勁，可以斜拉狂斬中間
只係出左完鳳咁岩又鳩贏左人地巨神Br
先有人留意

我好亂 姐係所謂覺醒已經等於違改?

覺醒左係可以同BR一戰甚至贏埋，唔禁就奇

唔識講搵返個表睇啦
唔係所有覺醒都係違改架
但火山佢定位係攻擊底
覺醒左轉得耐過其他持久底
仲要有’

不過係鳳先發揮到極致

而家都無公開賽，禁左都無影響
我地唔禁咪得囉

玩閪咩
我地班癲佬個個都全攻型

做真男人

因爲完鳳夠重夠大隻最尾先企到
一般Layer都係會仆

小弟十幾年前初代玩家, 近呢個星期回坑玩陀螺
見而家多左擊爆嘅玩法, 有啲概念野想請教下

陀螺分攻擊, 防禦, 持久, 平衡型,
初代分type好似係直接睇個底盤(軸), 平頭/ 橡膠=攻擊, 鋼珠= 防禦, 個頭識轉=持久 (例如初代飛狼銀白咁), 尖頭有時係防禦有時係持久 (呢點當年都諗唔明點樣防禦法)

見而家啲軸花樣多以前幾十倍, 唔太肯定的概念有冇變到
想問攻擊力係指邊方面嘅攻擊力? 指撞停人嘅能力/ 撞人出場嘅能力, 定係擊爆人嘅能力?
防禦力又係咩意思, 係唔怕俾人接停/減速/難俾人撞出場, 定係本身好難爆?
同埋而家持久型係咪大部份都左迴旋, 吸收=持久? 右迴旋比較持久嘅算係防禦型?

十幾年嚟一路分唔清持久型同防禦型

求指教

唔使理咩型
真男人就係玩攻擊型

齋講好難講
禮拜六出黎
小便哥哥手把手教你玩吖

玩親攻擊型個陀螺都係度暴走打唔到人, 自己轉速係咁狂跌, 慢慢就唔中意攻擊型

攞返石像鬼HMS同青龍msuv岀嚟
屌打宜家大部分陀螺

今時唔同往日要慳住慳住買, 而家有份工, 望住呢個PO一二樓個評價跟住買, 一野就科左幾舊水落去
手頭有審判小丑, 不死&重生鳳凰, B129超Z勇士, B139巫師魔龍

本身想要啲唔會暴走但又唔會定死係個盤中間唔郁嘅, 唔易爆, 打爆人方面幾強嘅類型

暫時得審判小丑幾meet到我嘅喜好(唔知仲有冇其他好推介?), 但個原裝軸心運氣成份太高, 要換嘅話有咩軸推介?

雖然冇比較過, 但我心目中最屈機一直都係十幾年前嘅盜版圓鐵同全金屬工擊環

嗰陣啲陀螺仲未有可以打爆嘅設計, 但一用當時最重嘅全金屬(唔記得乜名, 有個龍字, 攻擊環有三塊攻擊"葉")就乜都打爆哂

重量一直都係皇道

新款最重嘅死鳳組合一直都有人用
好難爆

鳳凰係唔係頭上左個圈個個比人撞會彈出黎

係呀, 但我玩過覺得個體差異好大
買兩隻鳳凰, 可能一隻好鬆, 另一隻就好緊點打都唔噴圈
手感上我覺得全場唔噴係最好, 次次噴完又飛唔中人, 放空大真係好sad

有兩代，兩代撈埋先係完全體

本身就係打算試下砌完美鳳凰

但唔知用乜鐵同軸

而家係00鐵同at軸, 聽講係OMEGA鐵同XT+軸最好?
youtube睇返嚟, 但唔知邊度買

散件去現時點大把

我同事仲去一隻一隻買

現時點啲格仔舖有曬散件同限量版
我個人就買抽抽包順便儲下件，不過GT之後都未有邊隻睇得上眼
係等緊佳亞青龍only

小丑同聖槍收貨

推薦Qc' 佢係攻擊type軸 但唔會暴走飛出街

出面Meta係omega.xt+ 不過我地聚會唔比用

要公廁一定係巨神配Br
完鳳配Xt+
其次就蠑螈Ds’
但我地活動怕瘋狂打和
鳳凰巨神唔裝得Br Xt+咁解
其他不在此限

原來真係屈到要禁左佢

我而家完鳳00鐵AT底都已經屌打哂手頭上全部陀螺

已經先拉完鳳後拉小丑, 完鳳勝率都係100%
小丑被屌打好唔開心, 而且係0鐵+ET/AT/B'/AB/KP...等手頭上所有底都係屌起嚟打

BTW有咩方法可以一個人玩同時拉兩粒陀螺

有同時拉兩粒嘅非官方手柄 不過其實一定有力度差異
所以最直接係黎聚一齊玩

另外就係小丑打同向多數都係打擊飛/擊爆
難啲打spin finish
始終橡膠layer打同向轉速上會有輸蝕 佢仲要係大型橡膠刃 轉速扣得仲多
所以小丑(審判base)多數都係打over/burst finish較好
佢打鳳其實都好勁 好易burst到(未磨蝕嘅話)

完鳳都有被剋制既配置（試下超Z聖盾7P/AT)
可以屈佢持久

唔知唔關個盤事,
事關我本身想買比賽盤但買錯左陷阱盤 (個凹位偏左去其中一邊個隻)

主要係小丑極厚嘅兩刃重擊攻擊環先中意佢, 用個youtuber講法就係暴力鳩下去潮爽der
同埋係中意小丑個軸嘅設計理念 (不按常理出牌), 但用過就發現啅頭居多, 冇乜實用性

我都買錯咗你果個
成日兩隻螺喺個凹位自轉無碰撞過

試下雙星惡龍dr X'
咩巨神br呀完美鳳呀全部射走

但真心求問攻擊力同burst嘅關係: 點為之擅長burst人嘅陀螺?

初代嗰陣所謂攻擊力多數係指將人打出場嘅能力 (嗰時個盤好似冇牆, 360度全方為都可以飛出場)

而家嘅話由物理角度睇, 隻螺如果重擊人扣對方血嘅時候, 自己都好大機會扣埋一份

咁講法, 其實鬥嚟鬥去其實都只係鬥緊個lock緊唔緊/格數多唔多+有冇防爆?

定係其實有啲條件係可以扣人血嘅時候自己唔會扣埋一份? 物理差諗唔明

以下全部都係我自己睇法
每一個陀螺零件都有六個stat
攻擊型陀螺有分攻擊力高(射龍) / 撃爆力高

一隻陀螺係盤到嘅走向/動態 都主要係由軸心決定
一隻陀螺嘅擊爆能力 就主要由layer決定

所以你係可以用高擊爆力嘅layer(起哂角嗰啲)配持久底 做一個counter attack
又或者用一個比較圓嘅layer配攻擊型底 做一個強行嘅推車
當然 攻擊型嘅極致就係你直接砌一隻又射龍又burst人嘅bey出黎玩
-
另外就係「咁講法, 其實鬥嚟鬥去其實都只係鬥緊個lock緊唔緊/格數多唔多+有冇防爆?」

其實嚴格上黎講 高lock/有防爆嘅bey 係防止被burst呢一點真係有極大嘅優勢
以前上幾個世代嗰陣 冇防爆 冇dash底
一個layer嘅好壞 其實lock位真係有極大影響
嗰時就算你一個layer形狀/gimmick設計得幾好
只要你個lock一低少少 其實成個layer就直接落二三線

而家有dash底嘅出現 其實都有救起到部分齒位唔太健康嘅layer
而gt可以互換chip 同有幻
又救到部分base(當然唔係每一個救得起...gt有啲base個位做高到救唔起 例如我鐘意嘅阿修羅)(呢個係另一個問題)
所以我覺得主要睇齒決定勝負個問題已經冇以前咁嚴重
以上小弟愚見 歡迎大家分享

買番個二人盤會好啲 唔同陀螺盤都會有分別
審判base的確唔差 絕對係一線零件
Tr底就真係gimmick 我自己都有研究過 冇實用性可言

啱先睇緊呢個網, 唔係好明點解chip同weight都有分攻擊同防禦力

官方數字唔洗太理 知有呢啲分類就ok
Chip影響嘅係齒數+深淺
Weight影響就係配重問題

你係咪skip咗鋼鐵戰魂冇玩？
嗰時已經開始鍾意乜都加stat呃細蚊仔

係呀

我都覺得啲stat怪怪地
佢娓開左攻擊同擊爆力，但就有分開防禦同防爆

btw邊度可以買到非官方出嘅雙陀螺發射配件

應該同新玩巴打介紹返
較常出現Layer
Z代:
超Z三子，完美鳳凰，蠑螈
GT:
小丑，聖槍，惡龍(Chip)
數字鐵:
0 00 10 Omega
GT鐵:
St Bl Vn
Frame:
B W E M C L P
底:
Br Xt+ Ds’ Et Ev At X’ Qc’
有漏就補返希望比到參考你地
當然有d非主流玩法
最緊要自己岩玩

其實qc同x有咩分別,用落好似差唔多

Qc直徑好似細過X 丁屎咁多

Qc無咁擦膠

Qs呢！

Qs no.1喎

諗起有人砌隻吸管小丑

試下用埋聖槍鐵

上網見話小丑可以DR鐵，因為佢啲攻擊點有同個攻擊環一樣

如果真係咁砌用咩軸好QC'?

手頭冇攻擊型軸，諗住今日去買個但唔知買咩好

ds'

好似發達有粒冇塗層既0鐵連扭上去果陣z巨個防爆位都會feel到有d頂住
用落小丑度直頭要勁大力先扭得入去，力度上需求仲大過扭開覺醒3子個防爆
會唔會被人話違規部件

啫係都要XT+軸?間間都話賣斷哂

ins 1樓廁所隔離果間都冇?

今日再睇下，尋日都行勻哂，係有一間老細病左冇開，唔知係咪廯講嗰間

散埋冇左好耐啦，呢盒點都係焗住要課一盒

係咪要買兩盒105同123?

Xt底一定有散，係Plus冇

想問下師兄，啱先諗住買返個正常陀螺盤，但發現街邊玩具店賣30蚊，奇趣就賣168蚊

乜盤都有分正版翻版架咩，最大分別係邊

d膠差好遠架 硬淨好多

係咪有XT+就唔需要ds'

成日覺得xt+好似俾人神化左咁
係咪真係咁勁

兩樣都勁，點解有A就要棄B?

好貴

正常都3打3
即係用晒xt+ ds/qc ’ 起碼仲要買多個

Ching星期六黎唔黎 放盒ba-02盤set比你？
入面有粒xt底

ds' qc'都話賣哂，用X'頂住先

三打三通常點配架，係咪通常會放一隻吸收流?

成日見人話巨人好屈，但手頭得隻巫師魔龍

xt+已經買左了，b105+b123好貴

研究下需唔需要兩粒XT+先

最公廁應該係z巨br同完美鳳凰XT+

Z巨br / 鳳xt+ /蠑天馬ds’ 完

順帶一問小丑其實配烈/斬定滅好??
唔係好分到個分別

其實鎮巨/br都勁加
Z巨係有防爆咁解

黎緊可以組成巨神三子組（鎮巨，Z巨，GT巨）

鎮巨Br z巨at 鳳xt+

小丑好似用聖槍個個好啲
加重佢兩邊橡膠既重量
好似係

分享

真。課長
叫我d窮撚如何是好

下次連登杯拎晒出黎打

講起課長 依度之前係咪都有個課長

開箱完隻青翼就冇再有新片

聽晚應該無緣同大家見面

新rb個新鐵刮唔刮底?

唔知聽晚有幾多人

幫推
各位對唔住，我又輸左比Bot狗
7月20日星期六第二十次活動好似係
8-11pm 石硤尾體育館
費用$30
輸bot9愁bra 3盤

石硤尾站C出口沿馬路直上就係

各位對唔住，我又輸左比Bot狗
7月20日星期六第二十次活動好似係
8-11pm 石硤尾體育館
費用$30
輸bot9愁bra 3盤
辛
Sam
Kit
膠洲

佢轉左去玩TGC

想問一問大家點樣先可以整直輕便發射器個條拉條

風筒

我擺係官方個袋既網位一排就自己直左

屈屈下就直

聽日我睇下有冇散件執過黎睇下有冇巴打岩

愁巴 可唔可幫我抽隻籤王 我已經再冇勇氣面對RB 兩抽兩重覆 想死

笑左

Me想要天馬

好撚慘

d聖獸比人捉哂

B105同B123又係咩
XT底又係咩追post追得好辛苦

b105有個xt底
b123 = 有個部件幫xt強化成xt+,送手柄
好似係

盒底仲有張畀人貼,唔知既人開果陣可能嚇一嚇

奇趣有新抽包未

即係我個粒唔知咩野

頂左仲未到，好彩望一望
原盒收藏算

B105隻野睇落好雞

今次好似幾有誠意,個陀螺d色係油上去唔使貼,得神獸要貼

其實新手要XT底最好抽B125，有0鐵有T環

又要抽

散買啦 黑色20蚊粒

係邊買

ins應該有

邊隻Rare？

其實之前條片講過除左聖獸外，其他位係印上去

平時印上去果d印到出界又歪晒
今次又印得幾好

都唔捨得用嚟打

其實我指我以前試過兩抽兩重覆 所以聽日個隻想你幫手姐不過算 聽日當驗多次係咪非洲血統

買兩盒囉

聽日我直接出去啦，拎住咁大袋野唔想周圍去

條友冇左acc 幫佢誠收一個

一抽籤王，唔知今次有冇1/72

你坐時間魔神買？

Yes ，去咗2000年

讓比前輩我ok? 唔得我沒收你隻錶

16唔知買唔買好
剩係想要舊鐵

買籤王

我都想買 但大約幾錢

每次都係200咁上下

用後感？

好嘈格格聲

舊鐵滑唔滑
會唔會刮底

點解新嗰隻纖王能力咁似宙斯,但係Tomy唔出個宙斯chip面俾佢用返舊dragon chip,垃圾marketing

要

台灣grp 成塊餅咁

咁淺色

其實d金版出到公廁曬
你話主角群有Gold Turbo都無所謂
而家隻隻都有真係唔知做乜
反而隻斬擊武神要係App打分先有
再者金色都算撚數，其他野原來色真係唔知jm9

環保撚幾時出黎嘈下takara tomy
睇開箱片見到勁多紙皮

不嬲下世做樹

見日本仔話個盒漲到仆街就高機會係佳亞青龍

魔龍換唔換到2/3/8

都幾難搵人同你換

醉曖魔龍bb
不過我唔會有238

我想要佳亞

就算你有
你愛你一早買左啦

兩抽就中了 終於轉運啦

兩抽中哂大細籤恭喜哂

抽到同你換

其實點解奇趣要咁撚狗，將啲貼紙塞撚曬係後面扮漲扮青龍，頭先買咗兩盒俾佢fake曬

奇趣不了

我以後都不了，我只係好奇點解奇趣要咁做

因為爆完盒只要拎唔到貼紙就唔會知係乜

唔使扮，奇趣一向咁做，包到隻粽咁
我之前抽layer booster3抽3中垃圾黃龍

奇趣我屌你老母

Thx

邊間肥趣

間間都一撚樣落左Order

脹d就係

想要呀

今代籤王有咩咁勁？
攞上手覺得無乜特別，尤其個底

應該要學韓版咁,貼紙嗰袋都係黑色

入珠巨龍仲唔特別？

怕大家掛住佢
真係好靚呀呀!!!!!!!!

玩具反斗城係咪都俾人抽起籤王？
今日抽7盒都無gt龍同青龍
順帶一問毒蛇有咩配置推介？

收返埋娜娜佢啦

佢係腦魔bb

娜娜係紅白

好似幾靚

啫係恰9娜b

樓下扎到實一實鳩抽

下次奬品

有無尋晚條片J下

出黎啦 仲丁

thx

新果隻01火龍有無人出

前後買過三盒，中第二隻⋯⋯

flare base超垃圾
chip掂唔到個軸心咁濟

鳳凰繼續用omega好定用新鐵好?

攞去化寶會比較好

新鐵唔掂?
仲未買

鳩抽 想要簽王多d
唔覺佢脹d

20週年set戰神蓋唔貼埋

一早講左

勸你索性等gt巨神set，新抽包可以skip

gt巨神set

交換？

新鐵（Ar)其實係用來強化 追風者

追風者係邊隻

只要跑得快 係人都係追風者

追風者好weak

連埋垃圾末日，四盒抽完，想試野唔記得無發射器用

有閃燃有鳳幾好

下次照舊8/24第三個星期搞

有冇人收146 03綠閃燃

幾錢?

隻閃燃好難玩

原價

想問下br係咪唯一一粒係黑彈弓嘅軸心？

歐畢直

好似係

係呀我嘅魔王
btw小弟啱啱先開始用連登 請各位多多指教

我都係呀巴打我動畫第一季尾入坑 到而家先有連登ac

歡迎

我成日睇你d片架

分享下啫

香港冇乜邊個分享得咁好呀嗎

有冇人隻權志龍好難扣落發射器遲早整撚爛個八字扣

我個隻都好難扣，所以唔玩

各位對隻九頭蛇有咩睇法?
我就覺得雖然係幾重,但個lock太鬆,換咩chip都係
用10p at俾啲超攻擊型撞一下就爆咗
而家暫時個人覺得幾好嘅係00b Octa 幻
打超攻幾好, 但係打啲一線廚機都係唔得

00p at 好坦，打唔郁，有時會直頭坦到對面自爆

我反而就覺得完全唔坦(雖然有機會係個體差問題)
10p at 畀我隻超z基 bl x' 撞一下唔係彈出場就係成隻散

係隻Z基太勁

抽極都唔中02

聽講元朗抽親都g dragon
急不及待要抽抽了

Z基玩攻簡直係痴線佬

邊到有

南邊圍好似係
利申發夢夢到

記住要帶定十隻阿基入去

識帶一定係帶聖盾

同回轉有橡膠刃超攻擊
逆回轉有歷代最強吸收
會唔會太屈

但冇防爆

有幼幼

好似唔落得幻

用dash底咪得囉

如果用dash底可以解決一切 就唔會有宇宙大爆炸啦

閃燃神龍出面依家收緊幾錢？

160-180

我粒Dm軸由高處墜下 中間舊可動野撞入左d 依加比正常Dm軸仲要再矮dd 咁算唔算違改

早買早享受 又無撚咗百三蚊

飲茶拎左本身野，仲有買滿300加649就有特別set

其實特別係多d咩？

你指咩

果set野 會場特別版
有咩分別？

睇相同巴打影既無分別

想買套比小朋友玩
請問去邊到買？買邊set好？

可以參考頭po，巴打更新得好辛苦
b129起手必買，主要個發射器、阿基layer、00鐵好有用。

謝謝你
想買多隻，除左b129，仲有無推薦？
兩個小朋友對戰用的

同埋邊到買得到？

如果for fun既 唔係拎去比賽的話 B-145都ok
有兩個base換又有bullet底 小朋友應該幾鐘意依類gimmick

一田、奇趣天地、lock on、爆旋一格、玩具站，不分先後

追曬成個post
原來咁多零件同配搭
睇黎依個係深坑，哈哈

多謝上面的朋友推薦

預算1000蚊到，買比兩個小朋友玩
對戰個盤買邊set好呢？

一陣去反斗城睇睇先

盤set 買呢set 啦，買左已可對打。

睇完爆xx格個Fb Post，以後都首選係佢到買

買左對戰盤set
不過反斗城無b129賣

去奇趣睇睇？一田都有機會有，再冇就去現時點睇睇

另外玩具站應該都齊

玩具站向邊？

鑽石山有一間

駁唔到啊
有無人黎金鐘玩陀螺啊

差佬好快定性陀螺係攻擊性武器

睇你開幾多決定

精品好似係萬信自己開?

自膠,好似玩具站先係?

係，所以狂推玩具店
唔洗批比出面，自己再賺多d

有冇玩具站分店地址 唔識search search唔到

鑽石山 青衣 樂富 上水 唔記得了

依家單買BR要幾多錢？

買飛狼銀白果set野吧
你唔會知人地粒br有冇做手腳

傳聞d鋪開完出黎會將d轉得冇咁費既拎出黎賣

順

上次去ssp 318都幾齊啊

抽RB就唔好去318，hold撚起曬

我愛andy哥哥

隻icon真係好好玩

ssp318向邊？

帶小朋友去揀下先
我都想買返個同小朋友對戰

睇吓附近有冇小朋友都有玩，放假拎個盤去平台/公園成班細路玩仲開心呀

我仔已經玩厭

玩具站係萬信自己開，唔會幫襯

自pish

想去睇新幹線幾錢咋

其實新幹線係點玩法？

幫襯街舖好過啦

將架火車變機器人 完。
好似係

我以為好似拉打嗰啲玩變身器

街舖 部H5好貴

今次居然有偷跑?

係真唔係真呀

真

屌GT阿基

個環做咩

變形火車俠

帶套

終於變返舊設計超Z嗰隻勁似發咗福咁

Layer兩邊有兩粒嘢突出黎頂住舊鐵

實唔實？見得2格

一名男子於今日晚上(8月8日)8時許，踏單車駛經馬鞍山鞍駿街8號海典居對開單車徑，疑失控自炒，當場人仰車翻重創昏迷，由救護車送抵醫院，經搶救後傷重不治。警方正聯絡事主家人，並調查意外原因。

小便記得帶頭盔啊

呢排病到仆街仲未踩得車
不過我踩得好安全既，老遠見到唔對路就解Lock

左右轉、防爆、像膠。真係廚到不得了

延續巨神傳說

我が魔王 成日都坐時間魔神買陀螺

Xt+ 冇dash?

終於連xt+都變埋公廁

Xt+ dash埋咁成隻game仲點玩

好事 因為到依加我都未有Xt+

第時比賽 第一隻陀螺Xt+ 第二隻陀螺Xt+' 第三隻是但

br

點解唔順手金埋右邊

咁打app個隻就會公廁左

金巨神實過千

星期日有冇人去公會架？

其實暫時黎睇最樣衰嘅1/72應該係閃燃神龍

公會戰係咪大部分xt+/br

公會戰係咪大部分xt+/br？

係

用我地d痴線setting咪會嚇親人

Cls而家連組合包都有出金

我已經練到用聖槍70% 射廚巨、廚鳯龍

不過星期日唔得閒去

仲未有post出偷跑

新果隻鐵版et底有冇解決到et底發既問題?

玩唔玩單車節

Et底發係隻layer同鐵既問題

不了免得獻醜

但一換其他就唔發

Et係容易d發 但源頭唔係粒底度

粒et跳啵 換左佢先

Et 用耐左會平，平左就會發。如果用新et 都發先係面同鐵問題。

新巨神又係要用有色鐵？

應該唔洗
我見d片原裝Bl已經卡得好

Bl本身都屬於肥仔鐵
我想知vl鐵卡唔卡得死

幾時先有十倍

00卡唔到，要0鐵果d肥先得

想問吓呢 20周年隻雷霆魔龍幾時出同埋洗唔洗訂？

大家睇下fb gp

Gt巨好似都係走攻擊路線好d?

唔係呀，好好吸，又防爆。反而攻擊力唔夠小丑同聖槍。

岩岩試玩吸收
同樣setting對反向z巨同鎮巨
Z巨狂和
鎮巨和，但間中會輸

唔好睇少鎮巨，最吸係佢

10倍緊啦

我想問新巨神個底點較先最好

立根香港 光明正大

點解gt巨可以咁廚...
原裝可以打贏我幾隻一線配置

一般我只用最矮攻擊mode，亞洲杯季軍天線教既

Dm底會自己轉mode求撚其整到最底等佢自己發揮

Dm’ 改良左，好緊，無咁易轉mode。

我睇台仔開箱佢話問題依舊
我果粒就未試

我果粒好緊，唔知係咪個體差呢

但感覺粒Dm’ 跑法同Dm 好似唔同。

利申：未試真

上次經過鑽石山果間 個mk矮店員藍絲

試後感

Dm 好似跑快d，Dm’ 慢D (好似係）

收到風gt巨神用rs底唔錯

小弟9估 GT巨神可能係動畫唔會出
好似當年銀河宙斯同守衛魔犬咁

本身巨神rs都唔錯

為出而出

唔知GT巨神會唔會廚到要禁呢

禁br xt+姐

大家成日講的BR軸同XT+
點先買到架？
買返套，等個仔可以稱霸樓下公園

而家d細路好精，個個都有br同XT+

Xt+等9月出果隻GT基啦

Br可以係一田買神改造set，特價169

機上兩位巴打答案加埋100分

鎮巨，Z巨，帝巨，巨神隊

D底點分配？
鎮巨br Z巨AT 帝巨xt+?

Z巨 ET 好啲

如果打公開
鎮巨ds’/Z巨Xt+/帝巨br
我地既活動就

Z巨 et? 唔好害人啦

Z巨配Om得唔得呢
我成鬼日都覺得Z巨好似輕飄飄咁

咁不如at

攞左隻gt巨都無乜心機玩
琴晚如果唔係趕住去andy哥哥度買陀螺
我都仲發緊夢係銅鑼灣

記得發緊夢要小心 d畜牲好賤又冇人性

成隻都膠，無鐵

咁有彈弓都算有鐵

Z巨真係配Br 先勁，配H 還可以。

中間粒core都係鐵

好似多左新朋友留言

代表多左人落坑

好事

到今日都未得閒買

你個名

個個禮拜都食過期煙咪話唔high

God chip

依家入坑會唔會有機會中伏
唔想佢完，gt好玩過z

唔會啦，Z代普遍冇乜勁機
GT愈出愈廚，攻有小丑聖槍
防爆有幻膠，終極廚機有巨神
就算而家入都買極有限

陀螺 app 十倍積分無人講

其實我係怕佢做完

試左陣帝巨setting
個lock硬到顛
已經搵小丑同聖槍同方向撞到應一應
唔好話爆，連血都好少扣到一格
不過小丑同聖槍好易射帝巨龍
睇黎GT真係攻擊型大翻身

有色0鐵+W

試下QS軸玩AR鐵

咁奇怪，我試個陣唔會被踢走
反而吸走攻擊贏持久

小丑聖槍踢唔走就會輸
打5場都有大約2場踢得走

小丑同轉就有50:50

打小丑、聖槍要選相反轉向，唔係就好易被射龍。相反方向就50 50 啦。

買多二隻後備，外面舊膠打得多呢類強攻型好快磨蝕

專登試同向

如無意外星期四搶場
8月24活動
希望今次搶到

巨神嗰兩粒的應該唔頂得幾耐

買多幾盒睇下有冇金色

唉

318居然冇抽起

如果第時粒xt+唔係金色冇跟折既工具，咁即係可唔可以拆落黎裝落其他xt度？
會唔會見你其他xt配非金色xt+就話違規？

應該唔會啦

咩事？睇唔明

宇宙大爆炸
之後粒的斷咗

慘，咁就無左$150

淨係買左第一第二代同計分器
宜家仲有無用
定係全部都廢？

曾經出過拆嘅工具，即係有合法途徑拆落黎
佢冇可能就咁去證明到有違規

我就咁睇#1
照道理攞翻Gen 1,2出黎玩
應該Gen 3-5求其一隻濕鳩都夠贏
尤其Gen 1超易爆

假到呢

318每set都抽起籤王玩耐少少嘅人都知
上黎連登呃邊個

要抽籤王去反狗城好過

哦 我明了 原來係咁

依家全香港都有鬼？

陀螺界都要維穩

全港又未必 全深水埗就肯定

波波好似都被人踢爆抽起

大鋪都有人咁做，細鋪唔奇

要睇清楚係咪冇開過先好比錢

一係唔買 一係就成set買

佢唔去買就無事 去得個度買就可能有呢d風險

唔使啦，同代理熟多小小，可能箱外有記號
直接抽起搞掂

識人好過識字

係有記號，近期開好多分店果間 接近間間都抽起

果間萬信親生仔黎 自己開返食返retail層水

我知係親生仔，去過奧海城 隻肥西系到 鑽石山狗也不屌

318送俾你po 上黎呃人啊？
仲要唔換acc
收手啦好冇啊？
318抽走大獎是常識吧

咪撚搞串個party啦屌

走啦過街老鼠
Po幾隻金色以為自己好撚巴閉

係幾撚巴閉架真係

係咁出都已經麻目...仲好娘

今次隻君主巨d細節位上色做得唔好
反而一體化金色可能靚d

我對顏色冇要求 玩到就得 覺得出黑色仲好

而家d 318po真係
明眼人都知道係雙膠紙
RB攝手指入去已Feel到盒野有手指痕
就算真係抽到我都唔再去啦

8月24日星期六第二十一次活動
惠荃體育館8-11PM，費用$30
歡迎新入坑黎一齊玩
黎既留個名
愁Bra 3盤

辛苦晒愁巴

拎住陀螺經過狗屋附近 會唔會比人拉架

動畫可以毀滅世界

咁所有細路都會被拉

睇下著乜衫
白衫藍衫玩陀螺=乖乖小寶寶玩陀螺
黑衫玩陀螺=小朋友被家長教壞玩血滴子

買左GT隻巨神比呀仔,嬴到我體無完膚，抬唔起頭做人

你買隻金色巨神閃到佢體無完膚

8月24日星期六第二十一次活動
惠荃體育館8-11PM，費用$30
歡迎新入坑黎一齊玩
黎既留個名
愁Bra 3盤
辛

有無金帝巨？

平時你地個個都抽到金色,點解今次冇乜人中

點樣可以知道日本啲第一手情報？

都係コロコロ雜誌個啲啫

我一次1/72都無中過

metoo

睇左ins, 金巨+金巴$1000

差不多啦，盒野街價200幾

有冇剪走左隻綠色?

好似有埋

Gold turbo係官方名定玩家自己改？

帝巨XT+對完美鳳XT+贏唔贏到尾速？
冇兩粒XT+試唔到

有兩粒Xt+，但無兩粒omega

鳳凰用hr
或者巨神0c

帝巨.omega.xt+ Vs 完美鳯凰.0C.Xt+

左迴帝巨唔夠吸
但右迴帝巨有得打下

唔該

主角紀念set係659果套？

官方

pish一口先

帝巨d上色位做得好差
兩隻都係咁，係咪我唔好彩，d交界位

正常

公喜！

而家係咪有10倍分？

20鋪輸晒
我發覺掃code果陣有d話已使用

尋晚完左

屌今日先入，入左6萬分

898

極鐵香港係咪唔會用得？

官方賽唔得

冇左54萬分

一般200幾萬先會中一隻
除非你運帝

有無人隻帝巨已經打平左粒防爆的

#792
我就是成功的例子

我個d仲未，要留力打比賽

買多幾隻士啤最好
而家爛咗反而唔使就住打

岩，未平連換件都要就住扭開

只要唔比佢爆咪得

落dash咬緊

咁癲

多謝Andy哥哥
醉愛爆旋一格

fucking rich

一格賣緊幾錢金色

依個電子盤要幾錢

係咪得一盒？

仲有像

留盒俾我啊

產出去一格買啦

今晚唔得閒，有緣再買

單買巨神幾錢左右？

120-130 INS價
一盒先200鬆

ins $130-140成隻

新Post更新左評價同Q&A

又jer 318
嗰個巴打出黎回應下

利申andy哥哥打手

我知 唔係講條片啊
講318抽金螺嗰個啊

Btw我愛andy哥哥

好多負皮

呢度d巴打成日得罪不同店家

8月24日星期六第二十一次活動
惠荃體育館8-11PM，費用$30
歡迎新入坑黎一齊玩
黎既留個名
愁Bra 3盤
辛
天 （巨神小隊準備）

有冇人要健康的左右輕便？
$20隻，之前收多左

中左金果張code入落個app度會唔會見到金色?

想要黑色xt

好似仲有一粒，到時搵搵

中左會係咁

會有2倍定個人發光?
即係唔會陀螺表果度多隻金色?

同埋掃code果陣見到有d寫已被使用,有冇得同代理/鋪追

無得追，只係得角色icon金框
其實有d code印得衰都入唔到

有時限定永久?

下面有寫

咁唔入住

我都想知

黑繩？

神龍發射器個d，不過冇拉條

巴打們快入手

個底係毒龍果個？

神龍底呀

直接去玩具站/奇趣買夠400就得？

我知奇趣咋，玩具站唔知有無呢

400唔知買乜好唔通又買巨神做士啤

買晒發射器

阿基？

all in 帝巨

兩set巨神
Or 一巨一槍一小丑
反正消耗品

槍都係消耗品咩
用左一段時間好似無咩事。

有啲個lock打打下個底會側左

想買廿週年set邊度仲有

唔明呀，係咪會易d 爆？
死啦，講講下，我果隻用Dash 都好似好鬆咁。

玩具站、aeon唔係都有咩？
我記得話8完唔知10幾號之後就會開放賣
玩具店就要訂好似

即係個底會歪左
好似Op咁

係喎，我果隻真係咁
唉，宜家全誕陀螺都消耗品，厄錢呀！

我覺得第二水唔會咁
唯有睇下盒Code

係咪Gt 陀螺用Dash 都會咁呢？

係個Lock入面問題

禽日玩具站話未開賣

其實係佢粒chip有問題？

你地係有tg group for 聚會？

個bass 有問題

啲QC真係

反狗又好似無

帝巨d邊界位上色好閪
要金色先正常d

明眼人649
同時有GT 系列400蚊promotion ，但巨神好似賣哂
OT 佢哋新幹線戰士有8.折

新幹線戰士有折?
但係明眼人 又唔係好想去

原來都幾多地方有

無，係gp到出post的
你望上小小d留言會見到

岩岩lunch time買左呢隻嘢俾男朋友
我諗佢唔會入抗直頭玩埋一份，所以先買呢隻
上網研究過一陣，係咪呢隻嘢雖然新系統，但應該贏唔到的？純粹儲
男朋友而家成日都買返90後既玩具齋儲，爆旋陀螺我細個都有睇，連我都識呢隻嘢係木之宮孝男用
唔買20週年果套嘢，因為無位放咁大個盒

講錯勿屌

呢隻真係比老屎忽懷念下
主要係d零件太輕唔夠新個d撞

送649果套畀佢

呢個真 送套649好過送69

無位擺佢已經特登買左個櫃，但近乎爆櫃了

入黎至醒起有point未用，不過結果

合理劇情

空間就像乳溝一樣，擠一擠還是會有的

我個盒日版買左到而家連啡盒都未界開

有冇人有野啱 執屋

想玩翻mf

係咪有人要籤王啊
要我禮拜六帶過黎架喇喎

反狗城係咪冇$400活動？
附近aeon冇哂巨神

奇趣有

爆格平到傻咗

上一格喇

我發覺一格預訂價會比之後個賣價貴

早買早享受 遲買平幾舊

Andy哥哥生日快樂

弱者去買多盒金巨打先

咁你咪仲要買埋金槍個chip

原裝算，槍係因為個chip白色轉起黎幾好睇

買埋啦,金槍係型既
一隻打一隻儲

金槍唔打啦，一陣個base變op底就gg

金槍幾錢左右?好少留意金色價

今日一格380

1001